Active: yes
Title: Поздравляем с получением стипендии МГУ А.В. Игнатенко!
Category: news
Date: 2010-02-27 00:00

![Поздравляем с получением стипендии МГУ А.В. Игнатенко!]({static}/images/news/pozdravljaem_s_polucheniem_stipendii_mgu.jpg "Поздравляем с получением стипендии МГУ А.В. Игнатенко!")

Сотрудник лаболатории А.В. Игнатенко получил стипендию МГУ им. М.В. Ломоносова для молодых преподавателей и ученых, добившихся значительных результатов в преподавательской и научной деятельности.
